如果三罷籌備需時 咁點解我哋唔罷左課先？

三罷籌備需時
罷工又難
建議今星期先推比較容易既罷課
真心覺得每個週末咁多手足比人拉完
之後個禮拜根本唔應該全港即刻回復正常

收到

係呀 靠晒學生救香港
大人繼續返工做港豬就岩喇

甴近平一下

曼聯輸緊一粒 我屌
差啲重注49000

有post話大人罷工籌備緊

我睇開曼城科頓

同埋呢排戒左睇波
冇乜心情

睇佢長期坐板凳？

年青球員都要等下機會既

對